####Создать приложение с использованием npm.

##Технические требования

~~Проект должен содержать себе 2 файла - package.json и файл, являющийся точкой входа. Файл node_modules должен быть добавлен в gitignore/~~

~~Проект должен называться "project-x"~~

~~Проект должен содержать в себе описание, где должно быть описано - Ваша имя, фамилия и группа~~

    В проект должны быть добавлены следующие зависимости:


`eslint (как dev-зависимость)`

`gulp (как dev-зависимость)`

`moment (как обычная зависимость)`

`bootstrap (как обычная зависимость)`

`browser-sync (как dev-зависимость)`

~~Точкой входа для приложения должен быть файл app.js~~

~~В файле app.js напишите console.log('Hello Node')~~

~~Добавьте в package.json ссылку на git-репозиторий~~

~~Сделайте в package.json скрипт под названием "start", который будет выполнять команду "node app.js"~~

~~В проекте, введите в терминал npm start и убедитесь, что скрипт работает~~